一諗到自己鍾意嘅人同佢另一半扑嘢就。。

你做到d乜

Nothing...

咁咪係
腦補少陣

我好想知佢地點 睇完可以加速心死

會幻想到

拍拖就預左

好心痛

你地一齊緊?

係好撚痛

未。。

move the funking on la diu

就算佢冇另一半都唔會同你扑，死心啦

即刻標眼淚 屌

比mk仔玩完比你食

其實好傷心 好鍾意佢

個心拿住拿住咁
但都冇計

想搶佢走

咁易搶到咩

而家搶咗十分之一

對方都鍾意你？

唔係 少少好感掛

巴打我依家情況同你一樣 可唔可以傾下

Sure